[cityu jj] media ching 入一入黎

想問功課難唔難

推

三推

五推

p牌冇得推

手動 推

media and comm定creative media?

Media and comm

係咪好難